點解新界佬可以咁惡?

真係咁大勢力?

真勇武

有黑警撐

新界多廢老新移民

所以點解寧願填海都唔買新界地 因為驚佢地仲有錢起上黎富可敵國

官商鄉景黑，全部一黨

尋日細良有講

所有黑都大勢力。